應否立法禁止出售儲水式熱水爐

根本係一件殺人武器
年中有幾多人沖沖下涼冇熱水涷死
我屌你老母德國寶

儲水式用家圍爐取暖區

沖快d啦浪費水資源！個身越濕越凍

用緊最新款果隻，都算 ok

戇鳩,掉返轉禁止冬天沖涼就真

係都告大交合先啦
整到個天氣咁凍

點解你唔選擇夏天沖咗涼先

好明顯要某政黨爭取取消冬天啦

垃圾德國🇩🇪寶我屌你老母

洗頭同沖涼分2轉咪得囉

30公升都係用到5分鐘左右

裝三百公升可以用到五十分鐘

用反一年半載就收皮

煲到第二朝先沖得涼

80加侖三相有48kW應該唔會太慢

沖涼身體邊一part 係唔濕
沖涼本身就係一樣享受既野
熱騰騰既水流過你身體既時候 個種感覺係無法比擬

冇德國寶你連1分鐘熱水都冇丫

虐人「武器」之一

麥克爾你出黎交代兩聲好喎
你德意志民族整d咁既野，同當年納粹整毒氣室有乜分別先

德國寶純香港公司嚟

我個仔個班主任打俾我老婆問我地係咪用儲水式熱水爐佢答係。社工會唔會報警話我虐兒？

話明殺人武器 告你老謀都得呀

抵死

利申: 持有 3 號仔

煤氣爐都冇個仲敢生仔 洗定個蘿柚啦

有呀法官大人
不過係煤氣煮食爐...

煤氣爐開埋浴室寶個廁所熱到好似夏天咁

明顯係你沖得慢，冬天沖涼用咩爐都要快手，太容易冷親

搵DQ主任DQ左個冬天佢

唉，以前窮就話揀個平的爐。而家根本係比得起，同家姐講用煤氣爐即開即沖。

佢都仲要講邊有可能唔洗等佢煲呀，煲快d咋嘛。阿Q精神的極致，所有牌子野佢都話只係貼個牌就賣貴價。。。唉

煤氣公司幫手送貨同安裝係咩爐？

無儲水式爐
你連果少少熱水都無呀

出售儲水式熱水爐，立刻終身監禁

氣體爐一定係即熱

用緊伊豆牌新嗰隻熱水爐，沖半個鐘冇問題

有人揸槍逼你地買

沖凍水涼路過，沖完暖 長線投資，病都少

屌你老母 我都係德國寶

仲話家電大佬 真係屌佢老母

將個花灑開到盡量細，
咁的熱水就夠用㗎啦，
我又洗頭又沖涼
成20分鐘都冇乜問題喎，
都係用德國寶

公屋撚冇資格用即熱式

私樓

公屋用煤氣啦

禁售左成個冬天都唔駛沖涼了

窮撚用儲水式先慳到錢㗎嘛
利申：三相爐沖半個鐘

到底邊個發明呢樣產品，仲要賣得出先好笑

煤氣即熱

煤氣公司唔會同你裝電爐

水壓唔夠要用儲水式

煤氣熱水爐基本上係上世紀最偉大發明之一

好幸運地 從小以黎就用煤氣熱水爐

人只係活得一次，連沖涼都唔可以好好享受，真係好可悲

15升 煲好keep住開住個爐一路用一路煲我用到廿分鐘喎

我屋企唔夠水壓裝即熱式

最辛苦係搽洗頭水/沐浴露個一兩分鐘

公屋都唔會儲水式啦

唉 由細用到大

即係沖快啲個身會冇咁濕？

煤氣爐用家表示關注

先用暖水但偏小小凍洗頭, 邊吹頭邊比佢煲返啲
跟住再極速整濕個身同搽沐浴露, 就可以享受幾分鐘

有個好簡單既技巧可以沖耐D,
就係只將熱水放到極慢極細, 啱啱好夠力沖走D泡泡,
至少我可以沖到廿分至三十分, 大部份時間只係單純淋熱水暖身

由煤氣爐被逼轉左用電熱水爐
呀哥話煤氣費貴，仆街窮就唔好扮大袋啦
搶撚住d單黎交

開細啲水喉啦
最難頂係沖完著衫嗰下要極速穿衣

就咁睇你打d字都覺得好慘

成班蟻民
而家用緊煤氣爐沖住涼覆你哋

四個字 苦中作樂
你睇佢活係自已既空間幾開心

即熱式表示一開機3秒即有熱水

其實儲水式熱水爐用家點解要用呢隻熱水爐?
同埋你地屋企係咪裝唔到煤氣爐?
ps. 非引戰 純粹想知點解

煤氣爐+浴室寶

村屋，有d唐樓無中央煤氣供應
要裝即熱式電熱水爐要三相電，但三相電都唔係到到有
依兩樣野都無既話就局用儲水式

利申：住過一排用儲水式既屋，冬天沖涼真係同時間競賽咁 而家煤氣爐+浴室寶爽到

禁止發出寒冷天氣警告咪唔凍囉

扮德國野係咁上下

煤氣爐再加隻浴室寶

沖到成間浴室都係氣
沖完個人出煙都咪話唔撚爽

唔同型號，不過都係set到43度，冬天啱啱好，唔太熱太凍。

啲水只夠我每日洗頭，好彩學校有更衣室

每晚沖到巢晒皮都唔捨得離開個煤氣爐都好慘架

我用德國寶25L, 冲涼加洗頭冇問題喎。

撘唔到煤氣喉

而家晚晚開缸70熱水，起碼浸返半個鐘先走，出到去完全唔覺凍

半個鐘d水唔會凍？

70度熱水

70度慢煮30分鐘，春袋medium rare

睇返佢個username
突然間明白左

三百公升我直接浸溫泉都得

犯法勿試，只是學術研究

將三條同樣規格電線駁去三相嘅三個點咁就可以自製三相電

屋企用緊儲水式，前日發現左個問題唔知係用耐左個爐衰退定點，啲水煲完唔即刻沖擺耐少少沖得3分鐘，就算全盛時期加開細花灑都係得10分鐘。晚晚入去前都要抱有一股決心。
不過晚晚都凍僵咁滯。。

其實係有石油氣即熱熱水爐，無煤氣供應既另一選擇。當然，水壓低就除外啦，但可以裝個食水加壓泵先既。

3分鐘

依家沖涼日日沖足半個鐘
一定要沖到成個廁所都係煙
唔係著衫好撚凍

有無聽過空氣能熱水爐
唔洗三相電，唯一唔好係大陸牌子

利申：用咗3年touchwood 無壞

仆你個街我都係用德國寶

不過我係用德國寶煤氣爐,日日沖一個鐘都唔係問題

煤氣爐晚晚沖到皺晒皮都得，開埋浴室寶

好撚勁咁。

日日攞熱水抹身算啦

#曲XD

今日沖涼一首歌都聽唔完

其實你開一半嚟沖咪得

屋企都用緊
完全感受到速度與激情

Yes
仲爽過屌閪
以前用咗8年儲水式，年年冬天都勁痛苦
轉左煤氣即熱熱水爐後，而家沖涼喺一種享受

XD你老母

德國寶真係垃撚圾
之前用柏林牌都頂到20分鐘
而家10分鐘多啲就明顯唔夠熱

返去重讀小學先再出黎柒啦

其實成日話裝唔到即熱式gas爐o既人，on9 只有無極限！
除左湯房，想問下你屋企用乜爐煮食？
屌你定味就算冇煤氣都有罐裝石油氣，咁即係可以用gas爐，你唔裝只因你on9 !
至於有管道氣供應的，拉條喉去沖涼房都係多一，兩千蚊。

咁你沖果陣唔係100%全覆蓋架嘛，浸溫泉咩你估。
你一路沖，一路有d位置無熱水流過，係咁拉上補下惡性循環逃離唔到個花灑。最後閂水又係一樣咁凍。皮膚仲要俾熱水沖到傷曬

I mean唔會濕咁耐。沖完涼抹完身赤裸裸咁都唔凍

用即熱式電熱水爐仲好啦

屋企煤氣喉老化，
要整嘅要過萬蚊，
但自己未出嚟做嘢冇錢搞，
跟住啲人話用儲水一樣，
又平啲又係咁沖

之後。。。

拆9咗舊個辣殺儲水，裝咗德國寶即熱，而家晚晚沖熱水沖到甩皮

3相？

開慢D沖快D, 最尾1分鐘開盡佢, sense到開始冇熱水就閂水喉

利申: 成世人用過年幾儲水式熱水爐, 而家用煤氣, 尋晚開44度淨係淋水用左20分鐘